網絡攻擊停不了

乜有咁多殭屍電腦/手機咩？
好似永遠攻唔完咁

華為

又ddos 緊？